《隱形客》刀仔鋸大樹 環球電影落實開拍新版德古拉伯爵

隨著700萬美元(約5,460萬港元)的低成本電影《隱形客》(The Invisible Man)全球大收超過1億美元，環球電影終於落實開拍新版吸血殭屍德古拉伯爵。不過德古拉並非大型製作，只以獨立形式上映。電影由影后妮歌潔曼舊作《毀滅者》(Destroyer)導演嘉倫古莎瑪(Karyn Kusama)執導，故事背景是現代。另外，環球正與恐怖片大師溫子仁合作推出怪物片。

又拍？！

700萬美金收1億美金?

嘩~連登仔明明踩得好勁吓架

連登仔踩又唔代表差

佢意思係連登仔踩完都只係收得咁少

算係咁啦，恐怖片唔係個個都岩

得netflix個套都係新上冇耐